有冇試過全部人講緊同一樣野但係得你唔知？

我屌成大班友係度互問
「喂你知唔知啊?下你又知咩?唔好同人講啊唔係我賴野啊」
你問極人都唔知佢地講緊成唔肯講
但佢哋有自己圍內講到勁開心
望住佢地笑笑口又唔知佢哋講乜鳩
真係好撚燥
得 你 唔 知 哈 哈 哈

你又唔洗咁執著既
因為某個人同你講 其他人下次就唔同個個人講
而且大把人有鋪癮 就係知道人地唔知既野個種既優越感
聽係黎好on9 不過事實的確係咁

重點係 你地係咁同人講 懶保守到秘密咁 但事實係知道既人越黎越多 遲早都會比人知 但就係 唔撚同你講

black magic

冇入個WTSAPP GROUP
跟住D人成日見到面就會講番WTSAPP GROUP D野
"哦,我知你想講咩啦,你講緊WTSAPP幅圖...嘻嘻"
明知你唔知UP乜,但又特登係你面前提起

會好sad 哈 朋友
四個人食飯 其中三個人講啲大家明既野 又係得我唔明 唯有繼續食嘢囉 可以咁點啫

唔好問再轉話題

但真係會勁好奇勁想知 又費時繼續問